如果以1080p 144hz呢張list有咩要汁

Aim 1080p 144hz

Intel
CPU i5-8600k
MB Z370/B360
Ram ddr4 2666 8gb*2雙通道
Display 2060 6gb
Hdd 1TB
Ssd 500gb
Power 550w 80plus bronze 12v 45w above
Case Atx size

Same aim

Amd
Cpu R5 2600X
MB X470/B450
Ram ddr4 26668gb*2雙通道
Display 2060 6gb（amd顯卡會更好嗎？）
Hdd 1TB
Ssd 500gb
Power 550w 80plus bronze 12v 45w above
Case Atx size

8k budget 搞唔搞得掂

汁你老母

無所謂啦 兩張list cs1.6 最高畫質都一定有144

顯你老母卡

多謝哂呀巴打

AMD冇顯卡
Nvidia先有，GT1030

咩game 144 1080?

要慘汁

2060唔夠用

起碼要去到9800 gtx

打機Intel啦唔洗煩
上得就9600k啦有新買新 唔洗幫人清舊貨
要再加CPU散熱器 可以考慮 d15s 個堆 底板搭z390
Ram 上埋3200CL16以上好d
cpu+ram高頻會順d
display有空餘上埋2070

顯卡就買gt 1030 or gt730

換隻2TB HDD先講野啦

汁你老母 顯你老母

咁多有咩用

我見香港終端最平顯卡都係100幾蚊
巴打係唔係用緊？

買Amd主要都係個性價比
同平
Btw thx bro

顯卡係比你班大陸仔用，我用開顯示卡，記得買埋U盤，鼠標嗰啲，內存不要買錯，主板越貴越好

顯示卡呀！大陸仔，顯乜撚嘢卡呀

喔

笑左，都係名一個姐 ，明咪得囉

笑左，都係字姐，打殘體咪得囉

ching條list睇得出你好想幫佢

不過著到機再講

update bios